====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il existe aux États-Unis une conscience et une connaissance plus grande et plus précise des processus de fabrication de la ville et du territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

